marvel電影戰力表現

雖然我一直都係marvel fans
但係marvel電影世界一直有個通痛
就係戰鬥力既表現太低
最直觀就係英雄拳頭既破壞力
冇特效加成而且對環境破壞唔大
同時故事上一直吹到敵人毀滅星球宇宙好簡單
好似avg3咁齊石宇宙仆街
但係thomas一拳既表現上感覺完全冇力
一層樓都唔知破唔破壞到

呢點dc電影就表現得比較好 特別係超人對決甚至破壞成個城市
表現到個張力出黎 感受到神與人既差距
當然dc唯一既優點可能得呢度

sorry for 1999

因為超人真係可以一拳打爆一橦樓
Hulk都未必得

所以正義聯盟只要一個成員就得

Thomas

因為Marvel無諗過要表達d乜

根本成出戲d人物都nerfs晒

笑撚到我 霸氣盡失

佢招盤旋的確幾勁

Antman 出咗啦，變大整爛咗間屋

其實套justice league應該叫return of Superman

見到Topic又明嗰下好笑

幾時Thomas騎劫左個post

應該話zack好識拍打鬥
係zack先拍到呢種震撼力
ss同jl都無呢種感覺

但老老實實 羅素兄弟拍都唔算差了
你睇返雷神1
屌你老母兩個神係到打爛仔交

Thomas
Dc狗番歸啦

小火車

的確
特攻型隊長同寡婦竟然夠打
幻視同條女比人打到仆街
其實好唔合邏輯
但咁先做就到隊長好型出場

Dc好合邏輯
但就少左電影可觀性

Marvel係將動畫電影化
Dc係將動畫真人化

唔削既話會好難拍
先不論隊長呢D水準
我冇記錯既話
原著係成個復聯俾Thanos當契弟咁打
然後引黎一班神 Thanos照讓秒殺
Marvel系列既實力平衡個人覺得做得好好
最on9就係每轉一次導演就轉一次BW條感情線
搞到BW好撚公廁fee